你身邊有冇成日或者日日著恤衫嘅人？

咩恤衫都著下個感覺幾正

Gay

有 日日著恤衫返工

我都覺得自己著恤衫會好睇好多

好正
最好戴埋眼鏡

大家咩色恤衫？

著咩褲咩鞋襯？會唔會攝衫？